Twitter search nigga+Trump，民意逆轉了

要撳入睇圖先睇到嘅

呢班就係傳說中嘅黑左
都話左膠 係最rasist嗰一個人

發生咩事

咩事呢 解釋下

咩事講下

成班變晒trump fan

咩原因

派錢啊星期三個個已經收到錢大人1200usd,兒童都有500

仆*我睇錯咗唔係呀嘛

力架：
屌你老母 TRUMP 就咁比錢我仲多過我老豆
TRUMP 我愛你

＃TRUMP2020

印象中，好多黑人都認為Trump係白人至上，但今日一派錢就..........

有奶使是娘?
派錢就支持?
香港政府就派錢都柒過人

睇唔到圖喎師兄

nigga pass

呀侵決定派嘅1200usd開始到市民手

十足十藍絲收6000蚊

全登都死死地圖

#trump2020

變撚左brotherhood
做乜撚野

It’s three fucking thousands dollar man !

笑到仆街即刻my nigga trump

我都係用連登upload function ，唔知點解要撳入gallery 先睇到，有冇手足幫手up下work唔work

啲錢都唔係trump

其實trump黑人支持率一直都唔低

唔怪得侵要支票求印埋佢個名

尋晚已經係咁

力架們話支持Trump 係因為上一任力架總統對佢地咩都無做過

我睇法係美國冇做過派錢依啲咁”socialist”嘅嘢，所以咁大反應，加上班黑人玩memes咁玩

我哋就應該下年都未收到10000

咁真係有野到手
班左膠講咁多年never give shit to 力架，trump 2020

不了，班人自己上Twitter嗰度睇啦

係，同埋根本俾傳媒屈racist

老老柒柒 侵所有政策都惠及各種族 （共用廁所果d除外啦）

Trump 2020

美國人始終聰明d 唔會信撚晒官媒講嘅嘢

入左個post個個好似見到鬼
我乜7都見唔到

係q
Nigga+latino過七成唔投佢

平時睇trump d做勢大會都見到唔小黑人

真係？我16年聽Hilary有黑人支持係因為Bill嗰時啲政策

my nigga trump

Can’t see shit captain !

白左: Trump you racist!
那個: love nigga trump

trump my nigga

近排好似embed唔到啲圖

有black民主黨Representative轉支持trump

佢地使晒啲錢我地都仲未有得申請

早知尋晚直接喺4chan偷cap圖，而家已經搵唔返個post

咁撚癲

人地都收到錢啦 香港派錢呢?

好多係曲線 睇埋內文

同藍屍有乜分別

又一次證明派錢=萬能

美國藍絲

反觀香港 $10,000係你成功捱過武漢肺炎o既獎金

我想撳都冇位撳

Nigga

撳睇個Post 有咩圖，再撳入圖先得

係咪曲我就唔敢講

我淨係想知你點樣一堆tweet無thread無link睇到「內文」

before: we gotta vote this shit out

today: Ayo sup ma Nigga

thanks, 明了

before: yo this nigga racist
today: here's d n word pass mah homie

果然黑人都系見錢眼開

屌你樓主topic講到明Twitter search nigga+trump
你係弱智定憨鳩？

7月嘛，放心，一定9月選舉前有

同埋邊到曲
好多twit屌埋Obama ain't doing shit for the back

留意到有侵hater好心急

佢原因係覺得民主黨變咗，唔關派錢事

post唔到圖
Aldair Flag of BrazilFlag of Mexico
@Aldairrr_
·
18h
Lmao I really got that check wtf my nigga trump just got another vote big dawg
7
160
1K

8millionstories
@kimmikat718
·
18h
You bought easy...
3
2

Aldair Flag of BrazilFlag of Mexico
@Aldairrr_
Replying to
@kimmikat718
It’s a joke lol I didn’t even think I’d get that check Face with tears of joy

如果奧巴馬仲繼續喺總統
病毒真係爆到仆街都似

兩登規矩，好多=1?

btw reply但唔係thread同「內文」定義差好遠

咁你慢慢捉字蝨啦吓

@Chris_jack96 Apr 14
Trump sent me more money today than my dad has in 23 years. Told my momma quit messing with these broke niggas and get herself a Donald.

@_blockayeee Apr 15
Nigga fuck Obama and Biden with they evil asses. Nigga Obama ain't do shit for my city anyways let alone my country. Trump 2020. No Billed capHundred points symbol.

@Lloyd__oski 17h LMAOOO Trump Is the only person in politics that has ever offered to give niggas free shit and came through with the checks. TRUMP 2020.

@celfmadecel 13h
I fucks with Trump he gave me my 1200$ before half you niggas that owe me! Thumbs up Trump @realDonaldTrump

你要剩係睇d troll我阻止唔到你
但真係好多忽然pro trump錢果然係有用

blacked. jpg

直接

力架：屌你老母cashed
投侵了

爹親娘親都不及當勞侵

有個黑人仲話：
爸爸給23年既錢都不及當勞侵給的錢

黑人其實無咁多左膠 撐trump既真係唔少 之前有佢既黑人直頭話佢係the first black president 覺得佢對黑人仲好過obama

反trump多數係白人 話佢racist 我又唔明佢邊忽racist

連任

唔止咁簡單
上面都有黑人講
咁多年嚟嘅美國總統都係得把口
話點支持點支持
但從來都幫唔到
但Donald Trump今次派錢
真係直接有錢到黑人手

佢地覺得Trump先係真正做到嘢嘅總統

咩only nigga that put money in my pocket
即係指trump係nigga?

咩事 侵咁似蠟像

其實個nigga未必係黑人咁解

D黑人稱呼熟既朋友都係互相叫nigga

你當係dude咁上下

nigga got money
nigga vote Donny

啲錢多過老豆比廿三年加埋

奥巴馬1蚊都冇畀佢哋

其他顏色你試下咁叫即中雷
但佢地又可以叫人清倉同chick

黑人叫得你做nigga係畀咗n pass你
當正你自己人先會咁
平時如果普通熟嘅非黑人
最多用到homie嚟稱呼
叫得nigga一定係當自己人

my nigga

有錢使得黑鬼推磨

trump最終可能成為大贏家

反觀支那...變左過街老鼠

啲左膠講黑鬼搞醫保當政績
又唔講八年養到支共肥肥白白

班黑人串緊cho果隻黑鬼唔係自己人
相反白人trump就係自己人

其他報道：【政府派錢】張建宗：手續簡單不用擔心 望明年初發放

有講你錯字你就淨係spin去講錯字𠴱part，樓主cap咁多出嚟「好多曲線」點解你唔拎一堆曲線證明出嚟打臉淨係拎到一條reply？
係咪即係認咗你無辦法「睇埋內文」搵到「好多都係曲線」敗走？

反trump 好多係白人女人

個個都公開用 n word, 世界變

下 黑人twitter不嬲nigga滿天飛

係非有色人種唔用得姐

係囉 , 明明D LA NY白人左膠最反侵

黑人一向用得，係其他人唔得。

Trump似sexist多過racist

唔俾世衛慳返啲錢俾自己

好地獄

係!!! 我有時都係咁我以為係自己問題，睇嚟係連仔問題？

good news!

Trumpbux

good job

Ladies and gentlemen let's welcome my G DT in the house

現實

派錢好波

似係玩膠多過真心wo

有n pass可唔可以叫番佢做nigga

你最好問返本人
Did I just get the n pass?
佢地話yes嘅你就mah nigga啦

有錢佬鹹濕根本正常，唔好係pedophile 就得

連登仔收林鄭一皮都差唔多

我反而係奇怪啲力架會稱呼自己做力架

啲左膠唔係屌緊trump 夾硬落簽名張cheque 到？

點解人地派錢可以咁快

所以要係自己袋拎出嚟
點解你講野咁撚on9

人地唔係人手處理表格

GTA SA 有清晰指引

佢係第一個講派錢，然後實際派錢嘅總統
啲人就係咁現實

好多曲線串nigga俾人咁易收買

唔係黑人唔好用 n-word. 會抽着火水

侵個形象由day one 已經同你講係玩女人
有咩問題

希望D白左咁做
加速主義, 一野撥曬黑人去Trump度

力架:有錢食大麻了

班黑人攞碌鳩拍緊班左膠塊面

經濟觀錯曬

Trump派緊嘅錢屬於全世界，落咗去美國人袋

腥港未派到嘅錢係恐怖組織同共慘黨搶你嘅、你老兩同埋你往後幾代嘅錢之中嘅0.01%

Come on

吓 全部 pro trump 喎